{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 제임스블루 게스트하우스"
    },
    "text": "束草の東明港のすぐ前に位置する美しい海を背景にした感覚的なゲストハウスです。 ジェームズブルーのジェームズを探してみてください！ このゲストハウスは複数の人数が一緒に使用する空間なので、利用規則をよく守ってください。 人数を超える場合は追加料金が発生しますので、ご注意ください。 ファミリールームにお一人様追加されますと、お一人様1万ウォンの追加料金が発生します。 チェックインは午後10時以前をお勧めし、ペットの持ち込みは禁止されています。 私物の保管は自分の責任で行ってください。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所で喫煙する必要があります。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能であり、施設物の毀損や紛失は本人に責任があります。 ご予約のお知らせでは、チェックイン時間は15:00から23:00までで、チェックアウト時間は11:00です。 休憩所は08:00から23:00まで利用可能で、朝食は08:00から10:00まで提供されます。 飲食物や酒類は休憩所でのみ摂取でき、使用した食器は皿洗いをお願いします。 客室で飲酒が摘発された場合、退室措置をとります。 建物内では禁煙が原則で、喫煙摘発時にも退室措置があります。 夜12時からは照明を消していただくのが原則で、11時以降はうるさく騒いだら隣の部屋で失礼になります。 1階の休憩所にはダーツマシン、ミニゲーム機、ボードゲームなどがあります。 コーヒーはいつでも淹れて飲んでもいいです。 インスタグラムで[ジェームズブルー]をフォローすると、追加のタオルを提供します。 また、インスタグラム、フェイスブック、ブログなどでレビューを残していただければ、次回訪問時に10%の割引が受けられます。 駐車場は完璧に備えられており、アメニティはホームページで詳しくご案内しております。 予約メールにあるお知らせに対する返信のみお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このゲストハウスは束草の東明港のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの背景には何がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスの背景には美しい海があります。"
        },
        {
            "question": "何人まで利用できるスペースですか？",
            "answer": "複数の人数が一緒に使用することができるスペースです。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は何が発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームにお一人様追加される場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ファミリールームにお一人様追加される場合、追加料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインやペットの持ち込みについての制限はありますか？",
            "answer": "チェックインは午後10時以前をお勧めし、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "私物の保管はどうすればよいですか？",
            "answer": "私物の保管は自分の責任で行ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所で喫煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00から23:00までで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "休憩所の利用時間や朝食の提供時間は何時からですか？",
            "answer": "休憩所は08:00から23:00まで利用可能で、朝食は08:00から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "飲食物や酒類はどこで摂取できますか？",
            "answer": "飲食物や酒類は休憩所でのみ摂取できます。"
        },
        {
            "question": "客室での食器はどうすればよいですか？",
            "answer": "使用した食器は皿洗いをお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室で飲酒が摘発された場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室で飲酒が摘発された場合、退室措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "建物内では禁煙ですか？",
            "answer": "建物内では禁煙が原則で、喫煙摘発時にも退室措置があります。"
        },
        {
            "question": "夜の照明のルールはありますか？",
            "answer": "夜12時からは照明を消していただくのが原則です。"
        },
        {
            "question": "1階の休憩所には何がありますか？",
            "answer": "1階の休憩所にはダーツマシン、ミニゲーム機、ボードゲームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーはいつ飲むことができますか？",
            "answer": "コーヒーはいつでも淹れて飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "インスタグラムのフォローに関して特典がありますか？",
            "answer": "インスタグラムで[ジェームズブルー]をフォローすると、追加のタオルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "レビューを残すことで特典がありますか？",
            "answer": "インスタグラム、フェイスブック、ブログなどでレビューを残していただければ、次回訪問時に10%の割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は完璧に備えられています。"
        },
        {
            "question": "アメニティについて教えてください。",
            "answer": "アメニティについてはホームページで詳しくご案内しています。"
        },
        {
            "question": "連絡は予約メールでのみ行えますか？",
            "answer": "予約メールにあるお知らせに対する返信のみお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 829
    }
}